（呃歌聽）有冇好聽既 j rock 介紹

之前都係聽 OOR BM 個d ，想聽多d 其他野有冇好介紹

Sid 嘅歌算唔算？

vocal把聲正到我想屌佢屎眼聽佢淫叫聲

[Alexandros]

樓豬

嗰首

痾屎嘅爹阿 屎嘅爹阿 傻囉 屎箍咪喎

叫咩

story of hope

my last diary

屌…有聲…都係時雨架
東京喰種op vocal把聲真係好j

呢啲係jpop喎

我住個邊 block 左

Thank you. 我都鍾意重手d 嘅野

聽過了，thanks

SuSu

pay money to my pain

sakanaction 必須有

lm

唔知邊首好聽有無 link

東京事變

K

你講既bm係咪指babymetal

係

雖然唔多聽 metal 不過呢首唔錯

幾過引

聽過 thanks bro

雖然我覺得幾pop

呢排聽緊Galneryus

呢首唔記得係咩動漫嘅op定ed

三首先

mwam有冇聽過？

突然間好多歌俾小小時間我

Sakanaction 個 d block 哂

Galneryus 係咪metal band?

唔錯唔錯，比起鬼佬 metal band 真係易入口好多

the fin 冇得輸。

得第二首冇block , 不過第一首同第二首都聽過了

我睇過佢地d 訪問好搞笑

佢地同bm影過相好得意

有d 動漫歌 feel

一路聽一路 Fing

spangle call lili line

J-indie 喎，正

主唱把聲好funky

好小機會聽j indie 之前聽到好多都太大路

依兩個unit 都好特別， 算易入口得黎又唔會有種似曾相識嘅感覺

音樂台我廢事貼圖了

唱英文既啱唔啱？
我最鍾意既日本band,不過vocal死左收左皮
佢地唔只rock,其他歌有d係core/nu metal,日本叫呢d做loudrock

One ok rock
Larc en ciel
X japan

有點OOR嘅影子

原來呢種叫 loud rock, 我以前聽simple plan, my chemical romance 想去 confirm OOR 個 genre 但又覺得唔似， 而家長知識了

彩虹太重手頂唔住

X Japan 叫聽過下, 有冇一兩首介紹

係啊 不過架仔唱英文真係要將就吓

L'Arc 重手？

我䦕 Spotify 個幾首唔係好頂得住 (定係我記錯 )

你唔介意俾一首我聽下啦

straightener ，好耐冇聽過，但呢隊 band 都算唔錯。

要訓了，多謝各巴打 聽日再聽

我覺得有 d 似八九十年代英倫風格，有少少似 the smith 我覺得。

k死左之後taka有幫佢地唱過一首歌

UROBOROS
Fear, and Loathing in Las Vegas
MAN WITH A MISSION
小南泰葉

紅同endless rain
對應返bm就等如紅月同no rain no rainbow

強烈推薦

Buck-tick

Dir en grey

Lm

留名

LUNA SEA
end of 傻佬

Alexandros
重手啲就 fear and loathing in Las Vegas

Weekend

再另類啲可以聽下 kinoko teikoku 比較偏alternative

lynch.

雨のパレード

Fear, and Loathing in Las Vegas

X japan-say any thing
Larc en ciel -winterfall , flower

Pay Money To My Pain
Gundog
Ellegarden

toe ，佢既 live 堅正。

小山田圭吾隻新專輯都好掂。

Spitz

好得 wor

雖然唔知呢d 係唔係 metal, 不過好聽

都係小山田圭吾，佢泊落去青葉市子或 salyu 既化學作用都好唔錯。

首歌幾得意 ， j rock 得黎又唔會有種好 formulated 嘅feel, thumb up

toe d post 野唔係個個鐘意

我好鍾意紅月， 但唔鐘意紅

不過首歌係唔係已經上左神枱

Taka 把聲真係超好J

我麻麻 pop rock 都覺得好聽

最近開始聽 indie, 依兩首己入我 playlist

超多歌， 細佬要d 時間消化下

首歌係指紅定紅月
紅既話一定係神枱

佢地好似係玩power/neoclassical metal
首angel of salvation幾正下
btw其實係咪日本band就post得,我見好多人post metal/core

jan & naomi 都唔錯。

冇深入聽oor,想問oor d歌有冇scream?
之前睇過一段片taka同crossfaith主唱鬥scream先發現原來taka都識scream

雜食j撚
聽大路野e.g.
CROSSFAITH
SiM
coldrain
MY FIRST STORY
WANIMA
THE ORAL CIGARETTES
フレデリック
suchmos
相対性理論

更出名既都唔洗點講

男vocal
[Alexandros]（上面都好多人推，正到仆街）
UVERworld （出名唔洗多講）
NICO Touches the wall（本格jrock）
Abingdon boys school （vocal西川貴教，淨係聽隻album Abingdon Road就得，全碟都勁正）
Asian kung-fu generation（出名唔洗多講）

Odol （曲：Green，好撚正）
KANA-BOON （曲：Full Drive）
Ykiki Beat（曲風似外國band，唱英文）
Androp（poprock）

女vocal
The brilliant green（石川智晶，好出名唔洗多講，有英文）
White Ash （曲：crowds）
Rickrack （本格；已解散，得一隻album，地下band但好好聽）

the gazette
x Japan
fear and loathing in las Vegas
dir en grey
luna sea
galneryus
重有 和樂器 但算唔算j rock

Suchmos

stay tune in tokyo friday night~

相川七瀬

uroboros (上木彩矢)

show-ya

另外， 現場佢 scream 多好多

呢首？

我睇呢段

搭多句
UK. Project 好多好出色既band
Alexandros 都係ukpj出身... 好撚想去個rock fest

第一首 block 左

第二首稍嫌 pop 左小小

不過第三首好正, 已save

我諗 taka 都唔scream 得好耐， 最近去左佢個show 把聲比 15 年差左

Mash genre mash 得好勁

同一第一次聽BM 嘅感覺好似

Luna Sea 以前淨係聽過個名

主音把聲好 nostalgic 嘅 j rock (which I like), 個結他好聽呀. Thanks

Anyway 咁得意, 得一段仔

有興趣, 不過冇 Apple Music 要慢慢搵

識野

我諗 taka 都唔scream 得好耐， 最近去左佢個show 把聲比 15 年差左[/quote]

Anyway 咁得意, 得一段仔[/quote]
我諗仲有貨嘅，狀態問題唧，佢地成隊人依家好注重保養
如果講scream，深刻嘅live係 14 年deeper deeper

另外推介WANIMA ，佢地係日本好hit下
但好少見人提

唔識分邊類型，但幾熱血好啱係fes.表演

應該copyright問題,我之前b站好似睇過全首,crossfaith條友都係尾段先出黎嗌下

Anyway 咁得意, 得一段仔[/quote]
我諗仲有貨嘅，狀態問題唧，佢地成隊人依家好注重保養
如果講scream，深刻嘅live係 14 年deeper deeper

另外推介WANIMA ，佢地係日本好hit下
但好少見人提

唔識分邊類型，但幾熱血好啱係fes.表演 [/quote]
今日先聽完ともに

呢隻叫electronicore,crossfaith都係但個vocal冇las vegas tune得咁勁

Asian Kung-Fu Generation
My Hair is Bad
Age Factory
Ivy to Fragment Game
KANA-BOON
THE ORAL CIGARETTES
サカナクション
東京事変
RADWIMPS
indigo la end
Suchmos
踊ってばかりの国
never young beach
suck a stew dry
PELICAN FANCLUB
神はサイコロを振らない
サンボマスター
Mongol800
04 Limited Sazabys
su凸ko d凹koi
リーガルリリー
くるり
ナードマグネット
キュウソネコカミ
ヤバイtシャツ屋さん
フレデリック
SECONDWALL
ORANGE POST REASON
Lyu:Lyu
ユビキタス
Dir en grey
ROTTENGRAFFTY
Fear, and Loathing in Las Vegas
Crossfaith
SiM
a crowd of rebellion
10-FEET
魔法少女になり隊
神聖かまってちゃん
toe
Mirror
Soha

慢慢聽

係講緊紅

Post 啦

唔通你會 post back number 咩

我諗仲有貨嘅，狀態問題唧，佢地成隊人依家好注重保養
如果講scream，深刻嘅live係 14 年deeper deeper

另外推介WANIMA ，佢地係日本好hit下
但好少見人提

唔識分邊類型，但幾熱血好啱係fes.表演 [/quote]
今日先聽完ともに[/quote]

我記得佢地有首歌今年暫時top 10， 我個時見到個封面以為佢地係 rapper

X japan-Rusty nail 聽1次包上腦

仲有冇呢類型既介紹

或者以後個 post 沉左我上yt 同Spotify 慢慢搵， 而家已經有小小滯嘅感覺

利申band仔 玩開jrock
最鍾意Luna sea, Glay , X japan

聽過， 超鐘意

上年去左日本既visual Japan summit 係一個馬拉松式既演唱會 有好多band都幾正 可參考上邊張圖

呢首歌hiro 把聲好似taka

另外女主唱好索呀

Tears of tragedy

唔係呀我最近嘗試緊接受所謂既pop rock
雖然metal先係我本命
但日本d metal我都唔太熟

呢隊野怪到我都唔啱聽
可以聽下

有好野let me know

Ambition pop 到死， 但現場一樣係超正

X japan 入門版
Jade
Rusty nail
Weekend
紅
Born to be free
Endless rain
Tears
Say anything
Longing
Forever love
The last song
Without you
La Venus

進階版
Blue blood
Silent jealousy
Joker
I.V.
Drain
Scars
Voiceless screaming
Organism
前期歌（taiji仲係到個陣）
......

都幾過癮

Thanks 巴打, 俾小小時間我，好多歌未聽

第一張係咪自爆咗

metal我prefer鬼佬多d

babymetal呢首都係電核

androp
早期作品

中期 Amanojaku

近期 Kaonashi

抒情 Image word

Indigo la end

Shishamo 女vocal

最後樓上有人講過既雨のパレード
不過好似唔係樓主聽開個種

成日睇indie post d 人講 post Rock 原來就係呢d

第二首歌個女主音把聲好好聽

[quote吾隻新專輯都好掂。

[/quote]

呢d 唔係 electro pop 嚟㗎咩？

全部聽哂
雖然唔係 shoegaze 但有d 類似的感覺

雖然唔係我聽開嘅genre, 但已經入playlist 番屋企開喇叭慢慢嘆

我已經放棄， Metallica 我都搞唔掂

Low pass 隻Trimurti唔錯

咖哩魚

呢位巴打聽既野同我一模一樣

新個隻force of courage

第一個有d 興趣， 不過得d 廣告真係到喉唔到肺

第二首！！真係正到痴線!!!!

我 amazon prime 有 Asian King fu generation, 有冇一兩首歌介紹下

我諗仲有貨嘅，狀態問題唧，佢地成隊人依家好注重保養
如果講scream，深刻嘅live係 14 年deeper deeper

另外推介WANIMA ，佢地係日本好hit下
但好少見人提

唔識分邊類型，但幾熱血好啱係fes.表演 [/quote]
今日先聽完ともに[/quote]

講開 taka d scream...

仲有得聽佢 rap

原來現場正咁多 thanks

今日先聽完ともに[/quote]

成件事好似鄭中基唱緊日式pop punk

個兩個女仔d 歌好好聽

已save

聽多一㳄先發覺 indigo la end 個主音係男人

uroboros有大村孝佳做guitarist (神band)

呢條友好似唔係玩開rock但呢首幾rock下
如果佢仲有其他rock song請介紹下

Rapper 嚟 （好似係）

唔怪得咁勁秋啦

番左屋企再煲，好正

下次我攞去 indie post 借花敬佛先

相川七瀬呢D唔係人人鍾意，自己Youtube啦，始終佢唱功就一定唔算好
夢見る少女じゃいられない
恋心
Like a hard rain
Bye Bye (mark哥作黎明個首100樣可能....)
Nostalgia
呢D算經典

識聽一定聽50路熟女 showya 日本no.1 rock妹應該冇走雞

有冇咁正 google 下先

有 no scared cry out stuck in the middle
唱live好多時toru scream

有咩歌/band啱新手玩

J rock鍾意聽scream 一定係dir en grey

新手可以玩住流行歌/香港band歌
之後再發展下自己對邊種音樂有興趣
音樂世界像海一樣大

我都聽開j rock啊
想問下有咩易練
之前有玩oor-wherever you are, x-endless rain

apple music 原來已經有齊佢兩隻 ep 同 single。希望呢類 live house band 有得做。

啱啱睇到， 夜d 再聽

是咪冇人啦
好撚pop既所謂pop rock

呢隊野好多人 post 搞到我好有興趣, 但block 哂

好 pop

Versailles
Dir en grey

但呢首我覺得幾好聽

呢隊我見冇人提過
我覺得d樂器編曲同把聲都幾特別下

又 block, 死人 Sony 咩年代呀

開vpn啦

我研究下

第一首歌女仔把聲好得意

Thanks

聽得個人好舒服

google vpn gate
第一首我第一次聽就入左腦

好似得 android 有

我用開pc裝佢舊野就得,電話應該慢到仆街

windows pc

enjoy

女聲

Asian Kung fu generation

緑黄色社会 - 2013某比賽冠軍

神様、僕は気づいてしまった - CQCQ
Hit 到爆嘅劇集主題曲

ゲスの極み乙女。 - 私以外私じゃないの
川谷絵音係仆街但音樂係無罪

Kana-Boon - Silhouette
火影主題曲

JUDY AND MARY - そばかす

DIR EN GREY - THE FINAL

Versailles - Chandelier
十月黎香港開live

SpecialThanks - tokyoサンセット
幾過癮

youtube block? 你乜野地區?

老尾

今晚返屋企試

原來bilibili 有

兩首都好正

第一首有小小 car seat headrest 首 Vincent 嘅感覺

好 man

K forever

我聽
[alexandros]
Baby metal
Base ball bear
Blue encount
Coldrain
Dygl
Indigo la end
L'Arc
The mirraz
Mongol800
MFS
OOR(本命)
The oral cigarettes
Passcode
PTP
Scandal
She's
Shishamo
Spyair
Suchmos
Uverworld
Vamps
Wanima
X Japan

費時成世做伸手撚

玩 alternative 嘅

下面呢條唔係原本個MV, 原本嗰個已del

聽埋個主音另外一隊

佢另外呢隊就收左皮

lily chou chou 呢隻專輯都不俗。

嘩好多歌

俾細佬小小時間消化下

聽落我發覺我真係接受日本metal 多d 但真心麻麻死腔

Band maid 以前聽過一兩首麻， 但你介紹個d 都好正呀 又多隊野聽, 正

oor叫jpop
識唔識分？